A Marseille,  les policiers « à l’arrêt » en signe  de protestation

        Les fonctionnaires contestent  le placement en détention  de l’un des leurs, mis en cause dans  le tabassage d’un homme début juillet
